選舉當日大家估吓會發生咩事

一定會有事發生令大家鼓譟
票箱會失蹤
鎖匙會唔見
白衣人搗亂
偽黑衣人封路
軍政府票站外面捉人

OT
请广传，好人一生平安！
24号区议会选举，黄丝暴徒发动系神圣的选票上写上「五大诉求，缺一不可！」达至宣示诉求！
我们不可以让黄丝得逞，团结一致，在选票上写上「支持警察，严正执法！」，神圣选举，寸土必争！

奶共黨朝早開始數票
因為佢哋一早計好自己有幾多票
數到差唔多輸就派人攪事整到個票站停
贏就無事發生等結果